[好人]事實證明好男人冇人要

睇下馬明就知
係好好仔
但D女就嫌人悶

你今日先知呀

講聲比你地聽

馬明開po？

男人不壞，女人不愛

我要

PM OK?

我覺得馬明好搞笑喎

男不壞，女不愛

金城武

事實係
對女好 佢只會覺得係老馮 要求越多
Mk呃女 中出即飛 條女仲要求番佢轉頭
咩道理

Agger

唔好俾女人太有安全感會比較好

連登仔都係好男人

如果係馬明既我狗衝都要

之前好似睇過有人話 馬明仲係單身 因為佢搵老婆係要過左老母果關先
姐係個老婆 最重要係夾到佢老母 唔係佢
孝順到過撚曬龍
申:鳩嗡

根本冇人要，除非條女有求於你，就會對你態度好d,否則冇興趣理撚得你。

兩睇啦
咁又冇理由搵過老婆返黎完全同佢老母唔夾,日日嘈交架

YES

完全明白

就正如我呢個女仔咁，reject我之後轉過頭同其他男仔拍拖，但更加冇諗過唔夠一個月散，最sad既係我比佢反問返轉頭我傷心就一定同我一齊？自從我比佢reject之後我都冇要求過佢同我一齊，佢同人分手傷心就可以咁樣屈9我 佢又冇時間觀念同交代，約左佢都可以要我等足3個鐘。。。你叫我唔傷心就假。有事同我借野就扮好心問候我近況，冇事平時問都唔問。好識得講野同好撚假呀！！

馬明正wor

馬明衰在要老婆結婚後同佢父母一齊住姐
仲講過話"我呀媽性格好好 冇理由相處唔到"
痴線 有時相處係關習慣事 好似廁所板揭定唔揭都已經可以出事
肯定結左婚後樣樣要就聽曬奶奶話

如果馬明唔係孝順到一個痴線既地步
大把女狗衝